[潮汕美食]深夜分享😋

話說細佬經常都要北上出差
去潮汕地區亦經常
分享下地道野,真係平靚正

電話up相頭已側

Lm

潮州佬煮野確係有一手
鹵水海鮮牛腩粉麵

不過呢邊既食肆真係估你唔到
唔好見佢裝修殘殘舊舊但其實好撚好食
不過好多時真係好似國產007咁擔住支煙整野食

講返先~
果碗野呢度叫粿條湯(其實個麵底好似河粉)
全日24小時都可以食
一般十蚊有得食,唔會超過十五蚊
材料任你配
主要係用豬什煮,另有蠔仔,肉丸,魚片頭,青口,九肚魚 都可以配

另一碟潮式腸粉真係屈機
菜,肉,蛋,再加少少豉油

個腸粉

巴打 有無食鼠穀粿？
好好食架

其實我唔係好知咩粿同咩粿又唔識聽
人地隊到埋黎就食應該食過既

巴打可唔可以幫手代購
好耐無返鄉下 好想食

唔知香港有無得食

識食！潮州腸粉真係好正

好正呀d腸粉

鄉下潮州 細個暑假成日返去玩 而家n年都唔去一次